[
    {
        "randomId": 104
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Akabaje umugabo kamurenza impinge",
            "option_1": "Igisate cy'umutsima",
            "option_2": "Umuzungu n'umwirabura",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Uburiri bw'umwami",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Iki gikunda inshyi",
            "option_1": "Akayunguruzo",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Ijuru n'ukwezi",
            "option_4": "Amata",
            "correct_answer": "Akayunguruzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kati parararara, kati pa",
            "option_1": "Sida",
            "option_2": "Ifaranga ku meza",
            "option_3": "Icyanzu",
            "option_4": "Akayuzi mu rubibi",
            "correct_answer": "Ifaranga ku meza"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Njya mu nzu kagasigara hanze",
            "option_1": "Agatsinsino",
            "option_2": "Umuheto",
            "option_3": "Ikinyugunyugu",
            "option_4": "Umwumba w'insina",
            "correct_answer": "Agatsinsino"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kamana iteka yambara neza",
            "option_1": "Agakono k'amanywa",
            "option_2": "Ururabo",
            "option_3": "Imirizo y'inka",
            "option_4": "Buji",
            "correct_answer": "Ururabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Inka yanjye nyikama igaramye",
            "option_1": "Umuvure",
            "option_2": "Igiheri mu ruhara",
            "option_3": "Izuba",
            "option_4": "Umugina wo mu gishanga",
            "correct_answer": "Umuvure"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera ikibyutsa umugabo mu gicuku",
            "option_1": "Uruhinja",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Imisozi",
            "option_4": "Igitiritiri",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Akari inyuma ya Ndiza urakazi",
            "option_1": "Ishyiga",
            "option_2": "Amapapayi",
            "option_3": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_4": "Umutwe",
            "correct_answer": "Akanyana mu nda ya nyina"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Bihindira ikuzimu",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Inkono y'amapfa",
            "option_3": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Inkono y'amapfa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyirakaruhura intumwa y'urupfu",
            "option_1": "Ikibuno",
            "option_2": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Indumane",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    }
]